陳志全、朱凱廸表明不續任議員

立法會議員陳志全及朱凱廸分別去信立法會，表明9月30日後不續任第六屆立法會議員。

陳志全致函立法會秘書指，將按照合約在星期三終止聘用所有地區辦事處的職員，由於很多事務未能即時完成，需要部分職員跟進，要求延長使用立法會辦公室至下月20日，其間繼續支薪相關職員。

朱凱廸則去信立法會同仁，宣布不會參加10月1日起違反基本法繼續運作的議會。信中向立法會多名職員致謝，包括清潔工、茶水部等，但表明致謝對象不包括秘書長陳維安及法律顧問馮秀娟，而兩人表明會參與下屆立法會選舉。

陳志全：「如果有選舉，會否有更大型的取消資格，或我們兩人會否被取消資格，這是難以預計的，或者梁繼昌都會被取消資格，那個夠膽說自己一定不會被取消資格，還有很多不確定性，可能我們會被拘捕、入獄，這些都不知道，所以我說暫別的意思，如果有選舉我會積極參與。」

朱凱廸：「我希望我們可以盡所有力量令第七屆的立法會選舉，可以盡快在一個沒有干預、篩選，公平、自由的情況下盡快發生，令香港人可以有機會由他們選擇他們的代表。」

PR:

棄守議會

鬼

Wohooo
可以收聲啦陳雲
陳雲：十二港人乃中美鬥爭籌碼，朱西迪代表家屬爭取釋放他們，又可連任當選議員，中美鬥爭卻緩和了。

泛民：屌你老母你兩條仆街咁撚高調走出黎做乜
我地諗住靜靜雞簽紙接受委任變成既成事實架嘛
而家你即係迫我地出黎講野啫